點睇 hku space/cccu/hkcu psychology

想問下hku space/cccu/hkcu psychology 邊個好啲？
邊個容易啲上返hku/cu psychology？
唔該晒咁多位巴絲

上面應該係hkcc
唔好意思打錯咗

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

cwb space 心理最易上

今日去咗hkcc攞offer
冇去到hku space
聽日仲有冇機會

有,聽日去CWB walk in就得

九龍灣得唔得?

得呀 唔好報錯9龍灣果科so sci

sorry唔係好明
可唔可以講清楚啲 thx

你係報依科,唔好報錯

唔該晒

今日去咗hku space
cwb嗰到讀嘅psycho比咗offer我
依家有space同hkcc嘅psycho offer
有冇人可以比多啲意見我揀邊個好？

hkcc

可唔可以講下點解？

cccu > all
利申 有hku cu psy offer

一位hkcc巴打係cccu post講

CCCU psy

CCCU PSY GRAD
我係開辨第2年入
第一年升左10個上CITY PSY
之後第2年同我地講 上年升得太多 今年收少D
升番上CITY PSY既好似得1-2人
HKU 2個, CU 2個
其他去左CITY 其他科

Space同hkcc分別in左啲咩

space就搵個lecturer同我in
但係大部分時間都係用中文同我吹水
叫我講下我dse成績滿唔滿意
又聽佢吹下psycho啲嘢
仲有要用英文講下我自己同埋將來有咩planning

hkcc就睇分收人 先到先得
完全冇in

但係cccu唔係搞緊賣盤咩
會唔會有影響？
但係我冇去攞cccu psy offer